有冇人覺得m記可樂特別好飲

由細到大都覺得m記可樂最好飲就算樽裝可樂都冇得比，究竟有啲咩特別

覺

冰

從來唔飲可樂 一係就芬達 7up

用粉沖

糖漿+Co2

屎水

好飲到仆街 成日都特登5蚊去買杯黎飲

租部可樂機 買埋枝糖獎 加co2

租部可樂機要幾錢？

其他地方既可樂機做唔到個味道

我都覺 好似甜啲

係屋企整唔到, 出面超級市場同便利店都買唔到個隻味

咁獨特口味. 得麥當勞先有

落去整返杯先

玻璃樽裝可樂先係最好飲

特別唔好飲就真 可樂咁撚平都走去溝水

但可樂最尾冇哂氣咁倒出嚟超難飲